就快出jupas結果 一齊圍爐集氣入A1

大家心情係點
anyway 集氣入A1

A1 offer god

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

樓豬：入唔到nursing / 醫療科 / 專科 / 搵食科
不如唔好接offer

3/9有clearing round

點解啊
有offer就take啦
decision 已經決定 代表已經深思熟慮
真心有興趣去讀 then why not

咁clearing round接offer嗰啲咪遲咗開學

Be another person
祝大家順利入A1

今年fm 9月中先開學

A1一定得

集氣

祝福你

Thxxxx

Offer god

祝你有offer

2020 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 31 Aug 2020 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

We are pleased to advise that you are given an offer in the 2019 JUPAS Main Round as follows:

大家加油

呢個係小弟舊年收到嘅嘢今年嘅2020Dsers加油噢

直入A1

直入a1

而家都可以報asso hd

只求有offer
繼續拜Jupas God

祝福你有offer

祝福

A1 Poly Offer God

UST A1 OFFER GOD

一定得

A1 offer

願上帝祝福你

u too

you mean her？

Offer God

A1 Bu offer god
A2A3我都得㗎

入唔到就要做太空人喇屌

A1/2/3都得
offer god

集多啲氣

BU一定得！雖然入到黎你會覺得唔得

why

希望d校政喺2月脫離錢狗之後會好d，早日改革GEBU嘅GE同其他U同類課程相比真係少d又頹d

Plus 畢業要考普通話

爛grade GE course

拜呀
我想入A1呀
UST CU Offer god

A1

希望大家都直入A1

c弟

聽日放？

係

痕姐

祝你地入a1

點解咁講

CU offer god

A1 A2 offer god

淆咗成個禮拜

有

Asso

HKU

and A Offer god

Band A offer god

We are pleased to advise that you are given an offer in the 2019 JUPAS Main Round as follows:

Institution / Scheme JUPAS Catalogue No. Funding Category Programme Full Title
PolyU JS3911 UGC-funded BBA (Hons) in Accountancy
大家加油，有咩offer，甚至冇都好，都唔好為而家嘅選擇後悔,行一條你想行嘅路，向目標進發
You only live once

我都跌過1次
We are pleased to advise that you are given an offer in the 2018 JUPAS Main Round as follows:

Institution / Scheme JUPAS Catalogue No. Funding Category Programme Full Title
PolyU JS3038 UGC-funded HD in Building Technology & Management (Engineering）

上年已經跌過落Band B
今次rejupas 淨係想入A1 ja 好想入到
Poly A1 Offer God

作為一隻後門狗 祝大家好運

祝福大家全部入A1

Hku offer god

A1 A2 Offer God

可能已經偷跑咗 大家可以check下

F5到手指斷

幾點派？

9點

Thx ching
祝你A1

我呢啲邊緣人士好緊張啊

好緊張 好似dse放榜個陣咁

好驚

緊張加好大冷氣成身震緊

我都係

真

a1 offer god

記得嗰陣8點9已經偷跑睇到

好想入hku

出咗未？？

hku cjeh祝福你

可以check了

祝各位唔好見到下面呢段

2020 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 31 Aug 2020 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

祝大家齊齊A1

CHECKED
A1111111111111111111111

出咗，快check

恭喜晒

Congratulations!!

A1 2 offer god

a1

叻仔

Nice

Hku歡迎fm

屌，我MPhil都就開學，講呢啲

你得嘅

Hi fmbb

hi fm nb

太興奮打錯字sor

有冇 cu 嘅 FM bb

不過係幾好笑嘅加油A1

啲學生入曬A1 我都瞓得落教了

真啊 我開心到好似自己放榜咁

唉 過MEAN 放A1都唔收
跌撚埋落BAND B

入唔到

你幾分 ？讀什麼

有offer都好啊
好過冇

咁都有，睇嚟今年收分好高喎

入咗A2
多謝Offer God

乜咁多謝承你貴言不過我feel到會0 journal grad

A2
無論點都好都會subscribe

congrats

可以上網交

恭喜你

排到OU

獲得正式遴選取錄資格的申請人，不論接納或放棄該取錄資格，於同一學年（2020至2021）内，將不會再被取錄入讀任何經「大學聯招辦法」可選報的課程▲。

早知唔放入去

皮已收

對面海fm加油
準備好入無限輪迴地獄未

排到A2
A1都預左唔得
感激Offer god

恭喜

有A2都幾好

加油

Rejupas A1
Thx God
雖然冇乜激情

直入A1了

RETAKER A2
終於做暴大學生了！！
喊到痴線